見到支那吹奏復工, 但成個月都藍天白雲.... 有冇人係廣東做廠講下

蕭生有網友講 應該堅料

復工唔等如復產😂😂

人哋環保

認真 香港啲天氣好左好多
未試過五月都咁清涼

Task1 Task2 Task3 Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下

返到廠開晒燈開晒機當復左工

台灣打風香港食下沉氣流
以前一定空氣勁差
但今日維港兩岸係碧海藍天